# FC3 - Desafios Clean Arch



## Use cases para Product
Da mesma forma que fizemos a criação dos use cases realizando as operações: "create", "find", "list", "update" para "Customer", faça:

    Crie as operações mencionadas acima para nossa entidade: "Product".
    Implemente os testes de unidade e integração nos use cases.

* A linguagem de programação para este desafio é TypeScript


## API de Products
Da mesma forma que fizemos a listagem dos nossos Customers em nossa API, repita o mesmo processo e realize a listagem de Products. Não deixe de realizar o teste automatizado end-to-end.

* A linguagem de programação para este desafio é TypeScript



## Notification Pattern em Products
Aprendemos que o notification pattern nos auxilia como um container acumulador de erros para que possamos de uma forma mais simples retornarmos nossos erros todos de uma vez evitando assim a geração excessiva de exceções.

Nesse desafio você deverá utilizar o padrão notification em nossa entidade Products. Não deixe de realizar os testes automatizados.

Adicione um teste que acumule dois erros ao mesmo tempo. 

* A linguagem de programação para este desafio é TypeScript



## Validação de Products
Agora que aprendemos a criar o processo de validação, bem como minimizar o acoplamento em nosso domínio, você deverá realizar o processo de validação na entidade Product seguindo o mesmo processo.

OBS: Não deixe de verificar se todos os testes ainda estão passando.

* A linguagem de programação para este desafio é TypeScript
